香港殿典級歌手揚威日本珍貴片段！

往事只能回味

唔係譚詠麟退下來，呢部唱歌機器有得上位❓❓❓

好在校長早過學友出道 如果唔係都好難紅得起

你睇唱歌機器成個女人咁，alan霸氣都大炒你啦

alan

人人齊買愛心卷

其實係

屈機

依段吊打樓主幾段片